北角有記者到左

高登有直播

政權打手維穩機器出現

咩事？？？？

慢必踢保

快必劉公子都起到

曲線定真心阿

Sorry, 上FB見唔到有link

直播live好似完左